做運動減肥想搵個伴

連登

算吧la

無人陪係咪唔減?

肥婆連減肥都要諸多藉口
繼續食m記把啦你

自己減啦
我fd又係成日要我陪先肯減
唔陪就唔郁
而家佢仲係100kg
我瘦到40kg 偷懶都好正常

我都係問下姐

自已減肥 同人一齊減肥 有分別？

利申：死肥仔一個人跑步 上個月85kg 依家78kg

黎屯p一齊玩

死肥仔冇個好人
我屌你老母

有分別嘅 有伴跑動力大好多
我玩開長跑有朋友帶住都快少少

你腦殘行遠d啦 dllm

因為多個藉口，個 fd話唔得閒就齊齊唔去

巴岩唔岩
但做運動要搵伴先做都幾難減到肥

搵唔到人陪
又有藉口唔洗減啦

報咗康文署d運動班，到時自然有一班人陪你減肥做運動，仲有教練帶住你

利申：康文署元朗、屯門嘅泳班容易有餘額，表示羨慕

收皮啦 建身狗
Get a job

屌你隻健身跑狗真係有條尻毛那都要攝入去